Список портов TCP/UDP
#####################
:date: 2012-08-25 12:11
:author: admin
:category: сисадминство
:slug: list-of-ports-tcpudp
:status: published

Часто, при анализе сетевой активности приходится разбираться что за
трафик и кто его создает. С вероятностью 80% "генератор" трафика можно
определить по порту. Часто приходилось лезть в интернет и просматривать
кучу форумов, чтобы определить кто и что решило пол-интернета скачать.
Писатели википедии постарались и выложили готовый `список
портов <http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA_%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B2_TCP_%D0%B8_UDP>`__
с описанием.
